有冇青帶口罩會特登用口吹d氣出黎比自己聞

好能上癮

好撚臭

我
諗起都覺得自己變態

阿婆底褲味

利申未聞過

你口氣問題都幾嚴重

我諗係口水味

我淨係知戴口罩呼吸個陣整到眼鏡起霧氣

你可能已經中左肺炎

自我隔離先去警署

我中意噴啲鼻水落入面，再慢慢奶下奶下，好正

你有病就睇醫生

Yes.
Bad breath check

噴埋啲口水出嚟整濕個口罩個口罩就冇用

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

要成立復仇者聯盟

臭到以為自己食咗屎